集思廣益系列

最近成日發現有呢細到1mm咁上下淺啡色既昆蟲
有無知係乜黎 用指甲壓死見有血出

就咁睇依個清晰度，有可能係booklice

當然放顯微鏡睇下先作準

火攻

會咬人?

打booklice

睇左佢寫唔咬人 但剛剛呢隻我用指甲壓死佢果下爆晒血

爆血係紅色？

係呀 剛剛又有一隻
今次呢隻個肚明顯無血

你睇下係咪似樣？

似喎
不過無見過大既

咁夜晚覺唔覺得痕同唔舒服？

咁又無乜 真係木蝨就仆街啦
樓上間屋裝修之後先發現呢隻野出現

如果真係因附近裝修而有，老實講係bedbug機會唔細

你真係想確認嘅可以用膠紙痴返一兩隻俾我喺顯微鏡睇下

你留tg 交收

不過係咩都好

都建議你屋企做好吸塵同清潔

書枱唔好stack 廢紙同垃圾

檢查下櫃桶裏面/床罅等暗位有冇其他痕跡同排泄物

我再留意下 搵到call你

前後捉左3隻
真係要搵ching你幫幫手
telegram: